返緊工，好掛住貓貓

佢都一定好掛住我

笑4

掛住你啲罐罐姐

我都好掛住我隻臭臭貓